李鄭屋邨

3號
100% 界票
未見過真人
不斷抹黑1號，但冇理過2號
大家要注意